【片，幫手推國際】黑社會用手足做人肉盾牌，好大核彈wo

推比全世界睇啦

呢啲喺打仗用既手法，唔喺防暴，
最直接話俾外人聽佢地既唔人道，
一啲context都唔洗俾。

香港人加油

香港人加油 再推

黑警頭先點解釋就點解釋，呢啲畫面你拎去問世界各地嘅人，都會覺得係悍匪挾持人質嘅手法

你哋警犬點自我催眠，管你唔到

手足加油！